## 1.Опишіть своїми словами, що таке метод об'єкту

Метод об'єкту в програмуванні - це функція, яка пов'язана з об'єктом і може бути викликана для виконання певних дій з
цим об'єктом. В інших словах, методи дозволяють об'єктам виконувати конкретні операції або виконувати певні функції.

## 2.Який тип даних може мати значення властивості об'єкта?

Значеннями властивостей об'єкта в JavaScript можуть бути різні типи даних:

Числа: Наприклад, ціна товару.

Рядки: Наприклад, назва товару.

Логічні значення: Наприклад, чи товар є в наявності.

Масиви: Список значень, наприклад, доступні кольори товару.

Інші об'єкти: Об'єкт може мати властивості, які є іншими об'єктами.

Функції: Властивість може бути функцією, яка виконує певні дії при її виклику.

Таким чином, об'єкти в JavaScript можуть утримувати різноманітні дані в одному місці, що робить їх потужним інструментом для організації та роботи з інформацією.

## 3.Об'єкт це посилальний тип даних. Що означає це поняття?

"Посилальний тип даних" вказує на те, що коли ви створюєте змінну та присвоюєте їй значення об'єкту в JavaScript, то
сама змінна не містить об'єкт напряму, але містить посилання на об'єкт в пам'яті. Іншими словами, змінна є "посилальною"
на об'єкт.

Це має важливий ефект при роботі з об'єктами, оскільки, коли ви присвоюєте одній змінній значення іншої змінної, яка вже
вказує на об'єкт, обидві змінні тепер вказують на один і той самий об'єкт в пам'яті. Таким чином, зміни, внесені в
об'єкт через одну змінну, відобразяться в іншій змінній, оскільки вони вказують на один і той самий об'єкт.